〇クライアント最終課題　仕様

★使用方法
〇コマンドプロンプトを起動
final.phpを起動（cdが同じでなくてもokです　絶対パス等で起動していただければchdirで勝手に調整します）

★動作
１：タイムゾーン指定
２：final.htmのフルパス獲得
４：ページ遷移用にパスをURLに組み換え（ごり押し）
５：final.phpと同じ階層にあるmonitorファイルの中を精査
６：.txtファイルを検索、情報を確保
７：確保しておいたhtmファイルに情報を送信
８：受け取った情報を表示